點解D鬼佬死都唔肯信戴口罩有用？

明明成件事好科學，但班鬼佬個心態好似覺得我地好迷信咁

唔想做成恐慌性搶購

想証明自己醒d

心態問題
你見班痴線佬去泰國叫雞都係打真軍唔戴套
有D仲鍾意奶埋雞西先走你就知

叫雞都唔戴套
又點會肯戴口罩

佢哋心態:
個個戴口罩本身都已經擋晒細菌, 我仲戴嚟把撚

我成日諗戴套屌西算唔算真屌西？得其形而不得其實

好多鬼佬唔信疫苗

我諗佢地見人載口罩等於我地見到香港人條頸吊住用黎消毒舊野咁,覺得好撚on9 .

因為佢地知口罩唔係防止被傳染 係防止傳染人
一個人帶都冇用

我淨係知美國有醫生拍片話口罩對普通市民黎講係冇用，然後叫d人留返d口罩比醫護，唔好搶曬

問題係有人會中咗招但冇病徵

如果中咗招一定會咳, 咁唔病唔戴口罩都還合理...

其實口罩可唔可以防武漢肺炎？
我一直都覺得起碼可以阻擋飛沫傳播
但之前有個連登仔話係大眾嘅謬誤 就走咗去
我google搵極啲鬼佬article 淨話唔effective又無解釋點解

我就老西都戴㗎啦

想證明白人優越，只有弱者先戴口罩

真係有班收共產黨錢專家日日話口罩無用，我已經不斷國際線講香港台灣經驗說有用

幫手教他們自制紙口罩布口罩都有用

痴線 我返學戴佢哋仲會以為我染左 然後避開你 or 笑9你 完全黑人問號

佢地只係唔想相信 原來曾經笑人傻仔嘅自己先係傻仔

死都唔信所以到佢真係死嗰陣就會信